有冇細腳撚

170著40號
班朋友同我差唔多高個個42-43